風向題 - 唔搞交通有冇得諗?

民調都幾清楚, 市民唔介意打狗, 但介意搞黨鐵.
我利申, 我都唔多贊成搞黨鐵, 但如果訪問我, 我都會話我唔介意, 我相信我咁諗既佔唔少. 所以民調有25%表示唔想搞黨鐵唔係少數.
大家都知黨鐵收入同佢鐵路營運冇乜關係. 大股東更加唔介意錢. 所以破壞黨鐵增加成本唔會再係目的. 如果大家認為搞黨鐵有實質意義, 咁當然要做.
但如果作用唔大, 係時候整固一下, 免得亂送頭.
(PS 有好多弱勢社群, 基本交通係好重要)

先負皮自己再推.

家下已經變到坐唔坐都封站
仲講到明配合警方行動
你搞唔搞佢都係會關站
唔搞佢仲好,運兵多條選擇

坦白講, 大股東同主席都係政府既人, 你預左佢企係對面, 可以利用就利用先為上策, 爆完佢冇用又失民意. 雖然唔係話民意行先, 但似乎真係冇乜實質著數. 要裝修都要對準目標. 前線精力有限.

燈我係有保留
但狗鐵就爆佢老母啦

佢要請咁多food panda
仲要係咁維修
無疑係大大增加咗佢管治成本

後面有政府條水喉放水，爛再多都冇用，建議對準政府建築物，例如圍狗處之餘瘋狂放障礙物and垃圾係佢附近

攪炒炒啲有錢佬同官員，佢地全部自己車，邊個會搭黨鐵呀？冇理由目標淨係炒大眾呀？
而且攬炒係靠全港市民支持，轉MPF係一個超強既攬炒方法，針對性去對強國旅客宣傳都係，大陸keep住冇團來，基本都會炒落去。

結果係錢洗多左，黨鐵高層分紅仲多左，咩豆腐工程比佢spin甩晒，因為佢大條藉口無暇處理。你幾耐冇聽過沙中線呢個term?

我話你知，如果我係黨鐵高層，我請晒你班人食飯，你破壞直頭幫大忙。你掉爛野放火，一百幾十萬好未？我花紅都唔止啦。啲錢呀公既。

沙中線醜聞，我埋單以十億計。炒高層炒幾件。你地係黨鐵救命恩人。

仲有冇意見？

運動至今, 攬炒從來唔係目的, 而係手段.
上面已經提過, 走 MPF, 係炒到有錢佬. 做文宣, 阻大陸批遊客, 係炒到有錢佬. 當然都炒到同佢地打工既人, 但劍指既得利益者.

好似姓伍果個呀毛, 明知美心已經同佢冇關, 又已經起左佢自己既食店出來, 點都應該修正方向啦. 炒都要成本架.